［講到咁白］睇吓哩件蛔撚喺歐洲大大聲講咩

歐洲玩完

正常
穆斯林係全世界真係侵入得好犀利

幫retweet

完全係魔獸天災軍圑嗰種feel
Btw 歐洲左膠：反對就係歧視，納粹

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

世界兩大毒瘤